[勸世post]切勿進入此店飲周打湯

古語有云，要分一間餐廳好壞，飲佢既湯就可分端倪。
呢間咁嘅店周打湯仲要白到同隻碟一樣色，稀到同杯茶一樣稀。Lunch時間去食仲要檸茶檸水都冇，仲要話廚房做唔切，淨係可以叫果汁 呢兜咁既湯仲好意思收人8蚊，我去百佳買罐溝都好過佢。價錢不是重點，重點係食完之後好似有種引人中伏既感覺。

好多香港飲食業商家都畀緊屎我地食

大家小心

雞翼唔錯

碗湯成碗椰汁咁

冇人理

呢間餐廳之前係天水圍開過
唔夠半年就收皮
而家個位變咗雲貴軒